Hoewel de dokter dochter had geweten en niets van het land van haar geboorte, ze leken te hebben hun eigen verantwoordelijkheidsbesef eerbiedigen afgeleid van dat vermogen veel schaarse middelen, één van de meest nuttige en meest prettige eigenschappen.
